大家點睇楊千嬅ig被盜用？

我個連登ac都俾人盜用

Like咗好多反送中，支持立法會義士嘅post
之後就話比人hack咗人哋亂撳

一定係啦下話

講句rip 都要驚
依d偽人正一垃圾